覺唔覺牙活既蔬菜烹調得好好

次次都會叫多菜

樓主死老嘢？死老嘢先食菜

呢期煮到好淋...

越淋越好食

有時好香蒜香味
有時好凍

好正好健康